拜登拒絕川普額外一場總統大選辯論的要求 指只會進行3場大選辯論

最新更新：2020/06/23 13:05
（中央社華盛頓22日綜合外電報導）美國前副總統拜登（Joe Biden）篤定獲得民主黨提名競選總統，他的陣營今天允諾與對手、現任總統川普進行3場總統候選人電視辯論、1場副手辯論，但拒絕對方要求增加場次。

「華爾街日報」報導，拜登陣營在致函「總統辯論委員會」（CPD）的信裡表示，他們接受原訂於9月、10月舉辦的辯論期程，並明確拒絕共和黨川普陣營想爭取額外再增1場總統候選人辯論。

拜登陣營的競選總幹事狄倫（Jen O'Malley Dillon）在信中寫道：「川普陣營想再詳細協商的提議，無非只是想迴避公平、公正的辯論。」

川普的幕僚上週促請辯論委員會額外加辦一場辯論，且時間應排在9月初，他們的說法是預期今年會有更多選民提早投票；川普陣營還施壓委員會，要讓雙方陣營能置喙辯論主持人的人選。

········

China Joe傀儡到

Sleepy joe 驚輸呀

訓係度贏

真係想訓住贏

Trump同Biden 兩邊都係到倒自己米
做乜鳩

記得帶尿袋

企2個鐘會唔會腳震震

橫掂都贏 做咩要哂時間哂體力同你玩多場？

//拜登陣營的競選總幹事狄倫（Jen O'Malley Dillon）在信中寫道：「川普陣營想再詳細協商的提議，無非只是想迴避公平、公正的辯論。」//

黑人問號
想加多埸點樣「迴避公平、公正的辯論」

隨時頭暈身興

外國meme 已經串緊佢basement Joe

完全係等侵自爆算

Biden都係自爆仔
曾經就試過叫坐輪椅既議員企起身
民主黨如果想贏，一定唔會比佢出聲

同OMDB坐喺度都俾人叫坐低一樣

夠撚侵講咩

廢joe

支那狗